#Entrega6-ejericio3

Crea una página web responsiva.Con un botón de descarga,
un cuadro que se amplia al poner el puntero del ratón por 
encima y un botón de de descarga. (Al pulsar sobre el botón
de descarga un archivo txt).
